{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 풀빌라아쿠아밸리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室拒否になることがありますが、この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任があることがあります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことはできず、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 スパ/ウォルプールは自然を見ることができる空間で心身を安定させヒーリングを見つけることができる場所です。 個別バーベキューは、恋人や家族と一緒に自然と愛を実現できる素敵な空間です。 炭火2人基準で20,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンずつ追加されます。 プールビラ客室とバレー1客室に用意されており、メゾネットタイプのプールビラとプールもご利用いただけます。 プールは横2m、縦6m、高さ1.3mの大きさで涼しい夏には温水、冬にはぬるま湯で楽しめるよう努力しています。 アクア客室には専用プールがあり、別途費用が発生します。 ワイン、ケーキ、花かごなどのイベントも可能です。 駐車が可能で、隣接する場所には整理された渓谷があり、安全に水遊びや釣りを楽しむことができます。 ペンションではカップル釣りも楽しめるし、利用料は30,000ウォン(2名基準)で釣り竿も提供できます。 冬にはワカサギ釣りが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数は可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室拒否になることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の施設物を紛失した場合、責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任があることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことはできず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにとの注意事項がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ウォルプールとは何ですか？",
            "answer": "スパ/ウォルプールは自然を見ることができる空間で心身を安定させヒーリングを見つけることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューは、恋人や家族と一緒に自然と愛を実現できる素敵な空間です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールは横2m、縦6m、高さ1.3mの大きさで涼しい夏には温水、冬にはぬるま湯で楽しめるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "アクア客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "アクア客室には専用プールがあり、別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "イベントや特別なサービスはありますか？",
            "answer": "ワイン、ケーキ、花かごなどのイベントも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、隣接する場所には整理された渓谷があり、安全に水遊びや釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "釣りは楽しめますか？",
            "answer": "ペンションではカップル釣りも楽しめるし、利用料は30,000ウォン(2名基準)で釣り竿も提供できます。冬にはワカサギ釣りが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 670
    }
}